點先知道自己部手機可唔可以去到某國家使用？

旅行用唔到就麻煩

陰公 出三個post都冇人覆

goodest quiz

你去邊撚到咁巴閉呀？

樓豬小朋友第一次出國係咁架啦
佢可能去泰國或者日本 覺得自己部電話收唔到掛

我而家係盧森堡用iphone 覆緊你
你唔識就買iphone啦

唔係鎖機咪得